[{"QuestionText":"Co robimy w ogrodzie?","Answers":[{"AnswerText":"Podlewamy","Points":24},{"AnswerText":"Sadzimy","Points":22},{"AnswerText":"Zbieramy","Points":20},{"AnswerText":"Grabimy","Points":12},{"AnswerText":"Pielimy","Points":9},{"AnswerText":"Odpoczywamy","Points":7}]},{"QuestionText":"Zwierzę z rodziny psowatych?","Answers":[{"AnswerText":"Pies","Points":34},{"AnswerText":"Wilk","Points":21},{"AnswerText":"Kojot","Points":13},{"AnswerText":"Szakal","Points":12},{"AnswerText":"Lis","Points":8},{"AnswerText":"Dingo","Points":7}]},{"QuestionText":"Komu lub czemu nadajemy imię?","Answers":[{"AnswerText":"dziecku","Points":35},{"AnswerText":"zwierzęciu","Points":25},{"AnswerText":"szkole","Points":10},{"AnswerText":"ulicy","Points":6},{"AnswerText":"statkom","Points":5}]},{"QuestionText":"Wymień znak interpunkcyjny","Answers":[{"AnswerText":"kropka","Points":25},{"AnswerText":"przecinek","Points":23},{"AnswerText":"znak zapytania","Points":16},{"AnswerText":"wykrzyknik","Points":14},{"AnswerText":"dwukropek","Points":10},{"AnswerText":"wielokropek","Points":6}]},{"QuestionText":"W jakim sporcie używamy słowa aut?","Answers":[{"AnswerText":"piłka nożna","Points":40},{"AnswerText":"tenis","Points":23},{"AnswerText":"siatkówka","Points":11},{"AnswerText":"koszykówka","Points":8},{"AnswerText":"piłka ręczna","Points":5}]},{"QuestionText":"Wymień grę/sport z kulą?","Answers":[{"AnswerText":"Kręgle","Points":30},{"AnswerText":"Bilard","Points":26},{"AnswerText":"Boule","Points":18},{"AnswerText":"Pchnięcie kulą","Points":12}]},{"QuestionText":"Podaj przykład sali","Answers":[{"AnswerText":"Balowa","Points":27},{"AnswerText":"Kinowa","Points":24},{"AnswerText":"Sejmowa","Points":15},{"AnswerText":"Konferencyjna","Points":12},{"AnswerText":"Sądowa","Points":9},{"AnswerText":"Szpitalna","Points":7}]},{"QuestionText":"Na czym możemy malować?","Answers":[{"AnswerText":"Na płótnie","Points":33},{"AnswerText":"Na ścianie","Points":28},{"AnswerText":"Na papierze","Points":17},{"AnswerText":"Na szkle","Points":11},{"AnswerText":"Na ciele","Points":6}]},{"QuestionText":"Czego możemy dowiedzieć się z napisów początkowych i końcowych filmu?","Answers":[{"AnswerText":"Tytuł","Points":31},{"AnswerText":"Obsada","Points":29},{"AnswerText":"Reżyser","Points":14},{"AnswerText":"Kompozytor","Points":9},{"AnswerText":"Scenarzysta","Points":7},{"AnswerText":"Producent","Points":6}]},{"QuestionText":"Co kupujemy na długie lata?","Answers":[{"AnswerText":"Dom/Mieszkanie","Points":25},{"AnswerText":"Samochód","Points":22},{"AnswerText":"Pralkę","Points":12},{"AnswerText":"Lodówkę","Points":9},{"AnswerText":"Meble","Points":7}]},{"QuestionText":"Czego można mieć poczucie?","Answers":[{"AnswerText":"Humoru","Points":26},{"AnswerText":"Winy","Points":23},{"AnswerText":"Obowiązku","Points":17},{"AnswerText":"Czasu","Points":11},{"AnswerText":"Wartości","Points":9},{"AnswerText":"Bezpieczeństa","Points":6}]},{"QuestionText":"Co trzeba mieć żeby pobrać pieniądze z banku?","Answers":[{"AnswerText":"Pieniądze","Points":30},{"AnswerText":"Konto","Points":28},{"AnswerText":"Dok. tożsamości","Points":25},{"AnswerText":"Czek","Points":10}]},{"QuestionText":"Wymień rude zwierzę","Answers":[{"AnswerText":"Wiewiórka","Points":30},{"AnswerText":"Lis","Points":25},{"AnswerText":"Panda","Points":18},{"AnswerText":"Świnka Morska","Points":12},{"AnswerText":"Orangutan","Points":10}]},{"QuestionText":"Wymień ważne papiery, które trzymamy w schowku","Answers":[{"AnswerText":"Akta","Points":29},{"AnswerText":"Akcje","Points":24},{"AnswerText":"Obligacje","Points":20},{"AnswerText":"Umowy","Points":11},{"AnswerText":"Świad. udziałowe","Points":7},{"AnswerText":"Testament","Points":6}]},{"QuestionText":"Wymień owoc, który nie rośnie na drzewie","Answers":[{"AnswerText":"Truskawka","Points":27},{"AnswerText":"Malina","Points":25},{"AnswerText":"Jagoda","Points":14},{"AnswerText":"Arbuz","Points":9},{"AnswerText":"Poziomka","Points":7},{"AnswerText":"Porzeczka","Points":6},{"AnswerText":"Agrest","Points":5}]},{"QuestionText":"Przedmiot szkolny, który najmniej przydaje się w życiu","Answers":[{"AnswerText":"Kanapka","Points":35},{"AnswerText":"WF","Points":18},{"AnswerText":"Muzyka","Points":13},{"AnswerText":"Plastyka","Points":12},{"AnswerText":"Zaj. techniczne","Points":9},{"AnswerText":"Religia","Points":7}]},{"QuestionText":"Po czym poznasz świętego mikołaja?","Answers":[{"AnswerText":"Białej brodzie","Points":44},{"AnswerText":"Czerwonym ubraniu","Points":28},{"AnswerText":"Worku z prezentami","Points":24}]},{"QuestionText":"Co zwykle zobaczysz na stoliku nocnym?","Answers":[{"AnswerText":"Lampkę","Points":31},{"AnswerText":"Książkę","Points":20},{"AnswerText":"Telefon","Points":18},{"AnswerText":"Budzik","Points":12},{"AnswerText":"Wodę","Points":7},{"AnswerText":"Okulary","Points":6}]},{"QuestionText":"Kto potrzebuje w pracy osłonę na twarz?","Answers":[{"AnswerText":"Spawacz","Points":25},{"AnswerText":"Pszczelarz","Points":22},{"AnswerText":"Hutnik","Points":17},{"AnswerText":"Chirurg","Points":13},{"AnswerText":"Chemik","Points":10},{"AnswerText":"Antyterrorysta","Points":8}]},{"QuestionText":"Fragment to inaczej?","Answers":[{"AnswerText":"Część","Points":31},{"AnswerText":"Element","Points":23},{"AnswerText":"Kawałek","Points":14},{"AnswerText":"Urywek","Points":12},{"AnswerText":"Wycinek","Points":9}]},{"QuestionText":"Co potrafią robić mechaniczne lalki dla dzieci?","Answers":[{"AnswerText":"Chodzić","Points":32},{"AnswerText":"Mówić","Points":23},{"AnswerText":"Płakać","Points":18},{"AnswerText":"Pić","Points":13},{"AnswerText":"Siusiać","Points":9}]},{"QuestionText":"Wymień cukierek o nazwie zwierzęcia","Answers":[{"AnswerText":"Krówka","Points":49},{"AnswerText":"Kukułka","Points":26},{"AnswerText":"Raczek","Points":19}]},{"QuestionText":"Wymień sport uprawiany na trawie","Answers":[{"AnswerText":"Piłka nożna","Points":39},{"AnswerText":"Golf","Points":17},{"AnswerText":"Polo","Points":13},{"AnswerText":"Hokej na trawie","Points":11},{"AnswerText":"Krykiet","Points":8},{"AnswerText":"Jeździectwo","Points":7}]},{"QuestionText":"Jakie mamy płatki?","Answers":[{"AnswerText":"Śniadaniowe","Points":27},{"AnswerText":"Śniegu","Points":23},{"AnswerText":"Kwiatowe","Points":16},{"AnswerText":"Kosmetyczne","Points":13},{"AnswerText":"Drożdżowe","Points":6}]},{"QuestionText":"Jaki lub czego bywa świadek?","Answers":[{"AnswerText":"Jehowy","Points":33},{"AnswerText":"Koronny","Points":22},{"AnswerText":"Zdarzenia","Points":15},{"AnswerText":"Na ślubie","Points":10},{"AnswerText":"Anonimowy","Points":6}]},{"QuestionText":"Jak mówimy na osobę, która dużo mówi?","Answers":[{"AnswerText":"Gaduła","Points":31},{"AnswerText":"Papla","Points":26},{"AnswerText":"Pleciuga","Points":17},{"AnswerText":"Gawędziarz","Points":11},{"AnswerText":"Trajkotka","Points":9}]},{"QuestionText":"Co bywa panieńskie?","Answers":[{"AnswerText":"Nazwisko","Points":42},{"AnswerText":"Wieczór","Points":29},{"AnswerText":"Śluby","Points":23}]},{"QuestionText":"Podaj sposób na przedłużenie trwałości żywności","Answers":[{"AnswerText":"Mrożenie","Points":25},{"AnswerText":"Suszenie","Points":20},{"AnswerText":"Kiszenie","Points":16},{"AnswerText":"Wędzenie","Points":12},{"AnswerText":"Marynowanie","Points":10},{"AnswerText":"Pasteryzacja","Points":8},{"AnswerText":"Dodanie konserwantów","Points":7}]},{"QuestionText":"Czego lub kogo bywa profil?","Answers":[{"AnswerText":"Twarzy","Points":31},{"AnswerText":"Zaufany","Points":25},{"AnswerText":"Klasy","Points":20},{"AnswerText":"Użytkownika","Points":13},{"AnswerText":"Zabójcy","Points":9},{"AnswerText":"Kandydata","Points":6}]},{"QuestionText":"Fermy jakich egzotycznych zwierząt można spotkać w polsce?","Answers":[{"AnswerText":"Lam","Points":33},{"AnswerText":"Strusi","Points":27},{"AnswerText":"Wielbłądów","Points":17},{"AnswerText":"Osłów","Points":12},{"AnswerText":"Alpak","Points":6}]},{"QuestionText":"Jaki zawód by nie istniał, gdyby ludzie nie musieli jeść?","Answers":[{"AnswerText":"Piekarz","Points":30},{"AnswerText":"Kucharz","Points":26},{"AnswerText":"Rolnik","Points":18},{"AnswerText":"Kelner","Points":13},{"AnswerText":"Rzeźnik","Points":8}]},{"QuestionText":"Co bywa ciężkie chociaż się tego nie waży?","Answers":[{"AnswerText":"Praca","Points":31},{"AnswerText":"Życie","Points":24},{"AnswerText":"Czasy","Points":16},{"AnswerText":"Los","Points":12},{"AnswerText":"Dzień","Points":9}]},{"QuestionText":"Co może ale nie musi być na kółkach?","Answers":[{"AnswerText":"Krzesło/fotel","Points":30},{"AnswerText":"Walizka","Points":25},{"AnswerText":"Stolik/Regał","Points":15},{"AnswerText":"Torba","Points":13},{"AnswerText":"Wieszak","Points":11},{"AnswerText":"Szafka","Points":6}]},{"QuestionText":"Z czym najczęściej przyrządza się naleśniki?","Answers":[{"AnswerText":"Z serem","Points":31},{"AnswerText":"Z dżemem","Points":21},{"AnswerText":"Z mięsem","Points":17},{"AnswerText":"Ze szpinakiem","Points":11},{"AnswerText":"Z owocami","Points":8},{"AnswerText":"Z pieczarkami","Points":6}]},{"QuestionText":"Co wchodzi w skład wyprawki pierwszoklasisty?","Answers":[{"AnswerText":"Podręczniki","Points":26},{"AnswerText":"Plecak/Tornister","Points":25},{"AnswerText":"Zeszyty","Points":23},{"AnswerText":"Piórnik","Points":12},{"AnswerText":"Długopis","Points":6},{"AnswerText":"Kapcie","Points":5}]},{"QuestionText":"Podaj przykład czegoś angielskiego?","Answers":[{"AnswerText":"Język","Points":31},{"AnswerText":"Ziele","Points":20},{"AnswerText":"Walc","Points":17},{"AnswerText":"Humor","Points":12},{"AnswerText":"Śniadanie","Points":7},{"AnswerText":"Ogród","Points":6}]},{"QuestionText":"Inaczej uciec?","Answers":[{"AnswerText":"Zwiać","Points":27},{"AnswerText":"Umknąć","Points":24},{"AnswerText":"Zbiec","Points":16},{"AnswerText":"Ulotnić się","Points":12},{"AnswerText":"Dać nogę","Points":10},{"AnswerText":"Czmychnąć","Points":6},{"AnswerText":"Zmyć się","Points":5}]},{"QuestionText":"Co jest zazwyczaj płaskie i okrągłe?","Answers":[{"AnswerText":"Talerz","Points":27},{"AnswerText":"Płyta","Points":22},{"AnswerText":"Naleśnik","Points":16},{"AnswerText":"Frisbee","Points":12},{"AnswerText":"Guzik","Points":9},{"AnswerText":"Patelnia","Points":7}]},{"QuestionText":"Co rośnie w ogródku warzywnym?","Answers":[{"AnswerText":"Sałata","Points":30},{"AnswerText":"Rzodkiewka","Points":21},{"AnswerText":"Marchewka","Points":15},{"AnswerText":"Pietruszka","Points":12},{"AnswerText":"Papryka","Points":8},{"AnswerText":"Pomidor","Points":6}]},{"QuestionText":"Inaczej kaprysi?","Answers":[{"AnswerText":"Grymasi","Points":31},{"AnswerText":"Wybrzydza","Points":22},{"AnswerText":"Stroi fochy","Points":15},{"AnswerText":"Ma humory","Points":10},{"AnswerText":"Marudzi","Points":8},{"AnswerText":"Ma fanaberie","Points":6}]},{"QuestionText":"Do kogo oprócz lekarza kobiety umawiają się na wizytę?","Answers":[{"AnswerText":"Do fryzjera","Points":48},{"AnswerText":"Do kosmetyczki","Points":33},{"AnswerText":"Do manikiurzystki","Points":12}]},{"QuestionText":"Przyprawa, którą możesz kupić i w całości i zmieloną?","Answers":[{"AnswerText":"Pieprz","Points":23},{"AnswerText":"Cynamon","Points":21},{"AnswerText":"Papryka","Points":18},{"AnswerText":"Wanilia","Points":14},{"AnswerText":"Goździki","Points":10},{"AnswerText":"Gałka muszkatołowa","Points":8}]},{"QuestionText":"Rzeczownik, który zaczyna się od ANTY","Answers":[{"AnswerText":"Antylopa","Points":29},{"AnswerText":"Antyk","Points":21},{"AnswerText":"Antykwariat","Points":11},{"AnswerText":"Antybiotyk","Points":8},{"AnswerText":"Antywirus","Points":6},{"AnswerText":"Antymateria","Points":5}]},{"QuestionText":"Mała dziewczynka, bohaterka bajki lub baśni","Answers":[{"AnswerText":"Calineczka","Points":29},{"AnswerText":"Czerwony kapturek","Points":23},{"AnswerText":"Małgosia","Points":17},{"AnswerText":"Dz. z zapałkami","Points":11},{"AnswerText":"Sierotka Marysia","Points":8}]},{"QuestionText":"Gdzie jest dużo kosmetyków?","Answers":[{"AnswerText":"W drogerii","Points":34},{"AnswerText":"W damskiej torebce","Points":26},{"AnswerText":"W kosmetyczce","Points":18},{"AnswerText":"W łazience","Points":9},{"AnswerText":"U kosmetyczki","Points":7}]},{"QuestionText":"W jakiej sytuacji podajemy komuś rękę?","Answers":[{"AnswerText":"Na powitanie","Points":25},{"AnswerText":"Na pożegnanie","Points":20},{"AnswerText":"Na zgodę","Points":17},{"AnswerText":"Żeby pomóc","Points":15},{"AnswerText":"Zawierając umowę","Points":11},{"AnswerText":"Gratulując","Points":7}]},{"QuestionText":"Czego wypartują surferzy?","Answers":[{"AnswerText":"Fal","Points":30},{"AnswerText":"Rekinów","Points":25},{"AnswerText":"Prądów morskich","Points":21},{"AnswerText":"Skał","Points":13},{"AnswerText":"Brzegu","Points":6}]},{"QuestionText":"Zwierze na samo H?","Answers":[{"AnswerText":"Hiena","Points":44},{"AnswerText":"Hipopotam","Points":37},{"AnswerText":"Homar","Points":13}]},{"QuestionText":"Które drzewa pozostają zielone zimą?","Answers":[{"AnswerText":"Sosna","Points":26},{"AnswerText":"Świerk","Points":22},{"AnswerText":"Jodła","Points":19},{"AnswerText":"Jałowiec","Points":14},{"AnswerText":"Cis","Points":10},{"AnswerText":"Cedr","Points":5}]},{"QuestionText":"Z czym kojarzy się koza?","Answers":[{"AnswerText":"Z Koz. Matołkiem","Points":27},{"AnswerText":"Z aresztem","Points":25},{"AnswerText":"Z serem","Points":21},{"AnswerText":"Z beczeniem","Points":8},{"AnswerText":"Z wozem","Points":6}]},{"QuestionText":"Pracownik szkoły?","Answers":[{"AnswerText":"Nauczyciel","Points":32},{"AnswerText":"Dyrektor","Points":21},{"AnswerText":"Woźny","Points":13},{"AnswerText":"Sekretarka","Points":12},{"AnswerText":"Higienistka","Points":11},{"AnswerText":"Bibliotekarka","Points":6}]},{"QuestionText":"Przykład eksponatu, który możemy zobaczyć w muzeum wojska polskiego","Answers":[{"AnswerText":"Karabin","Points":30},{"AnswerText":"Czołg","Points":25},{"AnswerText":"Mundur","Points":16},{"AnswerText":"Sztandar","Points":11},{"AnswerText":"Szabla","Points":9},{"AnswerText":"Odznaka","Points":8}]},{"QuestionText":"Jakie zwierze lubi się bawić","Answers":[{"AnswerText":"Pies","Points":31},{"AnswerText":"Kot","Points":24},{"AnswerText":"Delfin","Points":14},{"AnswerText":"Małpa","Points":11},{"AnswerText":"Szczur","Points":8},{"AnswerText":"Foka","Points":7}]},{"QuestionText":"Podaj przykład owocu, który jest rodzaju męskiego","Answers":[{"AnswerText":"Arbuz","Points":25},{"AnswerText":"Banan","Points":24},{"AnswerText":"Ananas","Points":16},{"AnswerText":"Melon","Points":12},{"AnswerText":"Granat","Points":9},{"AnswerText":"Agrest","Points":8}]},{"QuestionText":"Więcej niż jedno zwierze to","Answers":[{"AnswerText":"Lama","Points":23},{"AnswerText":"Owca","Points":22},{"AnswerText":"Stado","Points":17},{"AnswerText":"Wataha","Points":15},{"AnswerText":"Ławica","Points":10},{"AnswerText":"Rój","Points":9},{"AnswerText":"Klucz","Points":8}]},{"QuestionText":"Podaj przykład owocu, który ma jedną pestkę","Answers":[{"AnswerText":"Śliwka","Points":25},{"AnswerText":"Wiśnia","Points":22},{"AnswerText":"Brzoskwinia","Points":18},{"AnswerText":"Czereśnia","Points":13},{"AnswerText":"Morela","Points":10},{"AnswerText":"Nektarynka","Points":8},{"AnswerText":"Awokado","Points":5}]},{"QuestionText":"Znany w Polsce Robert","Answers":[{"AnswerText":"Lewandowski","Points":33},{"AnswerText":"Makłowicz","Points":25},{"AnswerText":"Kubica","Points":16},{"AnswerText":"Janowski","Points":10},{"AnswerText":"Burneika","Points":8}]},{"QuestionText":"Podaj nominację do młodzieżowego słowa roku 2021","Answers":[{"AnswerText":"Śpiulkolot","Points":24},{"AnswerText":"Sześćdziesiona","Points":20},{"AnswerText":"Mrozi/cringe","Points":17},{"AnswerText":"Naura","Points":15},{"AnswerText":"Twoja stara","Points":10},{"AnswerText":"Oddaje","Points":8},{"AnswerText":"Boomer","Points":6}]},{"QuestionText":"Coś zimnego co nie ma niskiej temperatury","Answers":[{"AnswerText":"Drań","Points":25},{"AnswerText":"Wojna","Points":21},{"AnswerText":"Krew","Points":16},{"AnswerText":"Ogień","Points":15},{"AnswerText":"Spojrzenie","Points":12},{"AnswerText":"Serce","Points":10},{"AnswerText":"Ton","Points":5}]},{"QuestionText":"Co bywa za pasem w powiedzeniu","Answers":[{"AnswerText":"Nogi","Points":30},{"AnswerText":"Zima","Points":23},{"AnswerText":"Święta","Points":15}]},{"QuestionText":"Jedna z najgenialniejszych osób w historii","Answers":[{"AnswerText":"Albert Einstein","Points":30},{"AnswerText":"Leonardo Da Vinci","Points":23},{"AnswerText":"Isaac Newton","Points":15},{"AnswerText":"Nikola Tesla","Points":13},{"AnswerText":"Stephen Hawking","Points":8},{"AnswerText":"Mikołaj Kopernik","Points":7}]},{"QuestionText":"Urządzenie domowe, które musi się nagrzać przed użyciem","Answers":[{"AnswerText":"Żelazko","Points":27},{"AnswerText":"Piekarnik","Points":20},{"AnswerText":"Prostownica","Points":18},{"AnswerText":"Opiekacz/Toster","Points":15},{"AnswerText":"Gofrownica","Points":12},{"AnswerText":"Patelnia","Points":10}]},{"QuestionText":"Postać historyczna która jest znana tylko z imienia","Answers":[{"AnswerText":"Jezus","Points":29},{"AnswerText":"Kleopatra","Points":24},{"AnswerText":"Platon","Points":16},{"AnswerText":"Sofokles","Points":11},{"AnswerText":"Arystoteles","Points":9},{"AnswerText":"Achilles ","Points":8}]},{"QuestionText":"Co sprawia że kichamy","Answers":[{"AnswerText":"Przeziębienie","Points":26},{"AnswerText":"Kurz","Points":20},{"AnswerText":"Pyłki ","Points":18},{"AnswerText":"Pieprz ","Points":15},{"AnswerText":"Tabaka ","Points":13},{"AnswerText":"Sierści zwierząt","Points":10}]},{"QuestionText":"Czego używamy, by zmienić kolor jakiejś części ciała?","Answers":[{"AnswerText":"Farby do włosów","Points":27},{"AnswerText":"Pudry","Points":23},{"AnswerText":"Szminki","Points":19},{"AnswerText":"Lakieru do paznokci","Points":15},{"AnswerText":"Szamponu","Points":11},{"AnswerText":"Tuszu","Points":4}]},{"QuestionText":"Podaj przykład listu niekoniecznie wysyłanego pocztą","Answers":[{"AnswerText":"Polecony","Points":27},{"AnswerText":"Gończy","Points":19},{"AnswerText":"Apostolski","Points":18},{"AnswerText":"Motywacyjny","Points":14},{"AnswerText":"Miłosny","Points":12},{"AnswerText":"Przewozowy","Points":11}]},{"QuestionText":"Jak inaczej nazywamy pistolet","Answers":[{"AnswerText":"Gnat","Points":26},{"AnswerText":"Spluwa","Points":22},{"AnswerText":"Klamka","Points":10},{"AnswerText":"Kopyto","Points":12},{"AnswerText":"Giwera","Points":9},{"AnswerText":"Pukawka","Points":6}]},{"QuestionText":"Słynne polskie powstania","Answers":[{"AnswerText":"Styczniowe","Points":25},{"AnswerText":"Warszawskie","Points":23},{"AnswerText":"Listopadowe","Points":17},{"AnswerText":"Śląskie","Points":15},{"AnswerText":"Wielkopolskie","Points":12},{"AnswerText":"Kościuszkowskie","Points":7}]},{"QuestionText":"Do jakiego zalecenia lekarza najczęściej się nie stosujemy","Answers":[{"AnswerText":"Dobra Dieta","Points":24},{"AnswerText":"Niepicie alkoholu","Points":20},{"AnswerText":"Zakaz palenia","Points":19},{"AnswerText":"Uprawianie sportu","Points":15},{"AnswerText":"Unikanie stresu","Points":11},{"AnswerText":"Odpoczynek","Points":8},{"AnswerText":"Pić dużo wody","Points":5}]},{"QuestionText":"Kanały commentary na polskim yt","Answers":[{"AnswerText":"Wardęga","Points":22},{"AnswerText":"Revo","Points":18},{"AnswerText":"Gargamel ","Points":15},{"AnswerText":"Mateusz Spysiński","Points":13},{"AnswerText":"Zebo","Points":12},{"AnswerText":"Nitro","Points":10},{"AnswerText":"Aferki","Points":8},{"AnswerText":"Konopskyy","Points":7}]},{"QuestionText":"Co podnosimy ale nie ręką","Answers":[{"AnswerText":"Głos","Points":24},{"AnswerText":"Ciśnienie","Points":22},{"AnswerText":"Ceny","Points":19},{"AnswerText":"Wzrok","Points":15},{"AnswerText":"Alarm","Points":12}]},{"QuestionText":"Co bywa święte w powiedzeniu","Answers":[{"AnswerText":"Spokój","Points":26},{"AnswerText":"Krowa","Points":20},{"AnswerText":"Prawda","Points":18},{"AnswerText":"Słowa","Points":14},{"AnswerText":"Racja","Points":10},{"AnswerText":"Prawo","Points":7},{"AnswerText":"Matka","Points":5}]},{"QuestionText":"Gołąbki to ptaki, ale również...","Answers":[{"AnswerText":"Potrawa","Points":30},{"AnswerText":"Symbol miłości","Points":19},{"AnswerText":"Grzyby","Points":9}]},{"QuestionText":"Jakich okularów raczej nie przepisuje okulista","Answers":[{"AnswerText":"Przeciwsłonecznych","Points":32},{"AnswerText":"Do pływania","Points":18},{"AnswerText":"Narciarskich","Points":17},{"AnswerText":"Różowych","Points":14},{"AnswerText":"Ochronnych","Points":12}]},{"QuestionText":"Co można dotrzymać","Answers":[{"AnswerText":"Słowa","Points":31},{"AnswerText":"Kroku","Points":25},{"AnswerText":"Tajemnicy","Points":21},{"AnswerText":"Towarzystwa","Points":14}]},{"QuestionText":"Zwierzę z krótkim ogonem","Answers":[{"AnswerText":"Królik","Points":25},{"AnswerText":"Chomik","Points":22},{"AnswerText":"Niedźwiedź","Points":16},{"AnswerText":"Zając","Points":15},{"AnswerText":"Sarna","Points":12},{"AnswerText":"Świnia","Points":9}]},{"QuestionText":"Co gryzie chociaż nie ma zębów?","Answers":[{"AnswerText":"Sumienie","Points":33},{"AnswerText":"Sweter","Points":25},{"AnswerText":"Komar","Points":10}]},{"QuestionText":"Coś pawiego","Answers":[{"AnswerText":"Pióra","Points":34},{"AnswerText":"Ogon","Points":26},{"AnswerText":"Oko/oczko","Points":14}]},{"QuestionText":"Do czego może być płyn używany w domu?","Answers":[{"AnswerText":"Naczyń","Points":26},{"AnswerText":"Kąpieli","Points":22},{"AnswerText":"Płukania","Points":19},{"AnswerText":"Prania","Points":14},{"AnswerText":"Dezynfekcji","Points":10},{"AnswerText":"Mycia szyb","Points":5}]},{"QuestionText":"Rzeczownik z mocą?","Answers":[{"AnswerText":"Pomoc","Points":24},{"AnswerText":"Niemoc","Points":21},{"AnswerText":"Pomocnik","Points":18},{"AnswerText":"Mocarstwo","Points":15},{"AnswerText":"Wzmocnienie","Points":12},{"AnswerText":"Przemoc","Points":8}]},{"QuestionText":"Mebel który ma często jedna nogę","Answers":[{"AnswerText":"Wieszak","Points":31},{"AnswerText":"Hoker","Points":18},{"AnswerText":"Stolik","Points":13}]},{"QuestionText":"Zawód na literę b","Answers":[{"AnswerText":"Barman","Points":23},{"AnswerText":"Budowlaniec","Points":22},{"AnswerText":"Bibliotekarz","Points":15},{"AnswerText":"Bramkarz","Points":13},{"AnswerText":"Biolog","Points":9},{"AnswerText":"Bankier","Points":6}]},{"QuestionText":"Co robimy ze zdziwienia?","Answers":[{"AnswerText":"Unosimy brwi","Points":32},{"AnswerText":"Otwieramy usta","Points":23},{"AnswerText":"Płaczemy","Points":15},{"AnswerText":"Wielkie oczy","Points":13}]},{"QuestionText":"Przykład ośrodka","Answers":[{"AnswerText":"Rehabilitacyjny ","Points":33},{"AnswerText":"Zdrowotny","Points":24},{"AnswerText":"Wczasowy","Points":18},{"AnswerText":"Wypoczynkowy","Points":13}]},{"QuestionText":"Warzywo na literę k","Answers":[{"AnswerText":"Kapusta","Points":22},{"AnswerText":"Kalafior","Points":19},{"AnswerText":"Kukurydza","Points":17},{"AnswerText":"Kabaczek","Points":14},{"AnswerText":"Kalarepa","Points":13},{"AnswerText":"Karczoch","Points":11}]},{"QuestionText":"Król polski","Answers":[{"AnswerText":"Jan III Sobieski","Points":31},{"AnswerText":"Władysław Jagiełło","Points":24},{"AnswerText":"Bolesław Chrobry","Points":16},{"AnswerText":"Kazimierz Wielki","Points":14},{"AnswerText":"Stanisław August Poniatowski","Points":11}]},{"QuestionText":"O co najczęściej kłócą się małżeństwa?","Answers":[{"AnswerText":"Pieniądze / finanse","Points":28},{"AnswerText":"Rodzina / dzieci","Points":25},{"AnswerText":"Zazdrość","Points":17},{"AnswerText":"Seks","Points":15},{"AnswerText":"Obowiązki","Points":10},{"AnswerText":"Komunikacja","Points":5}]},{"QuestionText":"Wymień obowiązki domowe, których mężczyźni najbardziej nie lubią wykonywać","Answers":[{"AnswerText":"Zmywanie naczyń","Points":25},{"AnswerText":"Pranie ","Points":23},{"AnswerText":"Sprzątanie łazienki","Points":18},{"AnswerText":"Sprzątanie kuchni","Points":15},{"AnswerText":"Odkurzanie","Points":12},{"AnswerText":"Wyrzucanie śmieci","Points":7}]},{"QuestionText":"Co jedzą dzieci w lunaparku?","Answers":[{"AnswerText":"Frytki","Points":30},{"AnswerText":"Watę cukrową","Points":25},{"AnswerText":"Lody","Points":15},{"AnswerText":"Popcorn","Points":12},{"AnswerText":"Hot Dogi","Points":9}]},{"QuestionText":"Coś kontaktowego?","Answers":[{"AnswerText":"Soczewka","Points":31},{"AnswerText":"Formularz","Points":26},{"AnswerText":"Sport","Points":22},{"AnswerText":"Numer","Points":14},{"AnswerText":"Bramka","Points":5}]},{"QuestionText":"Polska rzeka której nazwa jest nazwą zwierzęcia?","Answers":[{"AnswerText":"Bóbr","Points":31},{"AnswerText":"Wieprz ","Points":22},{"AnswerText":"Wilga","Points":8}]},{"QuestionText":"Najpopularniejsze kategorie na twitchu w 2021?","Answers":[{"AnswerText":"Just chatting","Points":20},{"AnswerText":"GTA V","Points":18},{"AnswerText":"League of Legends","Points":16},{"AnswerText":"Fortnite","Points":12},{"AnswerText":"Valorant","Points":10},{"AnswerText":"Minecraft","Points":9},{"AnswerText":"CoD: Warzone","Points":7},{"AnswerText":"CS:GO","Points":6}]},{"QuestionText":"Najsłynniejsza grupa polskich influencerów?","Answers":[{"AnswerText":"EKIPA","Points":30},{"AnswerText":"TEAM X","Points":16},{"AnswerText":"XI","Points":14},{"AnswerText":"Genzie","Points":12},{"AnswerText":"WK","Points":9}]},{"QuestionText":"Największy polak","Answers":[{"AnswerText":"Jan Paweł II","Points":28},{"AnswerText":"Mariusz Pudzianowski","Points":22},{"AnswerText":"Adam Małysz","Points":14},{"AnswerText":"Robert Lewandowski","Points":13},{"AnswerText":"Józef Piłsudski","Points":8},{"AnswerText":"Lech Wałęsa","Points":5}]},{"QuestionText":"Państwo, którego nazwa kończy się na 'nia'","Answers":[{"AnswerText":"Dania","Points":24},{"AnswerText":"Hiszpania","Points":21},{"AnswerText":"Japonia","Points":19},{"AnswerText":"Estonia","Points":15},{"AnswerText":"Rumunia","Points":14}]},{"QuestionText":"Wysokoprocentowy napój alkoholowy","Answers":[{"AnswerText":"Wódka","Points":21},{"AnswerText":"Whisky","Points":18},{"AnswerText":"Rum","Points":16},{"AnswerText":"Gin","Points":14},{"AnswerText":"Tequilla","Points":10},{"AnswerText":"Bimber","Points":9},{"AnswerText":"Likier","Points":6},{"AnswerText":"Absynt","Points":4}]},{"QuestionText":"Krótkie słowo na 'kra'","Answers":[{"AnswerText":"Kran","Points":22},{"AnswerText":"Kraj","Points":20},{"AnswerText":"Krab","Points":15},{"AnswerText":"Kram","Points":13},{"AnswerText":"Krata","Points":12},{"AnswerText":"Krach","Points":10}]},{"QuestionText":"Teleturnieje prowadzone przez Ibisza","Answers":[{"AnswerText":"Awantura o kasę","Points":33},{"AnswerText":"Gra w ciemno","Points":20},{"AnswerText":"Kłamczuch","Points":13}]},{"QuestionText":"Najpopularniejsze marki telefonów na polskim rynku","Answers":[{"AnswerText":"Iphone","Points":30},{"AnswerText":"Samsung","Points":28},{"AnswerText":"Xiaomi","Points":20},{"AnswerText":"Huawei","Points":8},{"AnswerText":"LG","Points":5},{"AnswerText":"Sony","Points":4},{"AnswerText":"Honor","Points":3}]},{"QuestionText":"Co się nie pali, a parzy?","Answers":[{"AnswerText":"Pokrzywa","Points":31},{"AnswerText":"Wrzątek","Points":22},{"AnswerText":"Meduza","Points":18}]},{"QuestionText":"Co w powiedzeniu bywa czarne?","Answers":[{"AnswerText":"Koń","Points":28},{"AnswerText":"Owca","Points":23},{"AnswerText":"Humor","Points":17},{"AnswerText":"Godzina","Points":15},{"AnswerText":"Magia","Points":11}]},{"QuestionText":"Filmy z Leonardo DiCaprio","Answers":[{"AnswerText":"Titanic","Points":21},{"AnswerText":"Wilk z Wall Street","Points":19},{"AnswerText":"Zjawa","Points":16},{"AnswerText":"Incepcja","Points":14},{"AnswerText":"Dawno temu w Hollywood","Points":12},{"AnswerText":"Wielki Gatsby","Points":8},{"AnswerText":"Złap mnie jeśli potrafisz","Points":5},{"AnswerText":"Django","Points":4}]},{"QuestionText":"Wymień emotkę zaczynającą się od peepo/Pepo","Answers":[{"AnswerText":"PeepoGlad","Points":25},{"AnswerText":"peepoLove","Points":20},{"AnswerText":"PepoG","Points":18},{"AnswerText":"peepoBlush","Points":14},{"AnswerText":"peepoHey","Points":11},{"AnswerText":"peepoHappy","Points":7},{"AnswerText":"peepoSad","Points":5}]},{"QuestionText":"Wymień bohatera z LOLa na literę J","Answers":[{"AnswerText":"Jinx","Points":25},{"AnswerText":"Jayce","Points":20},{"AnswerText":"Janna","Points":16},{"AnswerText":"Jax","Points":14},{"AnswerText":"Jarvan IV","Points":11},{"AnswerText":"Jhin","Points":8}]},{"QuestionText":"Wymień bohatera z LOLa na literę B","Answers":[{"AnswerText":"Blitzcrank","Points":30},{"AnswerText":"Brand","Points":20},{"AnswerText":"Braum","Points":16},{"AnswerText":"Bard","Points":14}]},{"QuestionText":"Zakazane ciasto na twitchu","Answers":[{"AnswerText":"Murzynek","Points":33},{"AnswerText":"Makowiec","Points":22},{"AnswerText":"Brownie","Points":10}]},{"QuestionText":"Członkowie nieistniejącego klubu na polskim twitchu","Answers":[{"AnswerText":"Demonz","Points":30},{"AnswerText":"Delord","Points":18},{"AnswerText":"Arquel","Points":16},{"AnswerText":"Gucio","Points":15},{"AnswerText":"Franio","Points":10}]},{"QuestionText":"Słowa ropoczynające się od nig","Answers":[{"AnswerText":"Nigdy","Points":33},{"AnswerText":"Nigeria","Points":28},{"AnswerText":"Nigdzie","Points":12}]},{"QuestionText":"Członek Xayoo Industries","Answers":[{"AnswerText":"Xayoo","Points":21},{"AnswerText":"Japczan","Points":18},{"AnswerText":"LukiSteve","Points":16},{"AnswerText":"Popo","Points":13},{"AnswerText":"MokrySuchar","Points":11},{"AnswerText":"Vysotzky","Points":9},{"AnswerText":"Dejvid","Points":5}]}]
